日本住民宿一問

用expedia book 左6月6號去大阪
收到個email 話要提供左passport copy比間民宿先,方法可以用whatsapp/line/email
想知係咪真係要比定copy 佢先?

唔洗

既然你有host嘅whatsapp/line/email，點解唔直接send個message/email問佢

推